[7月番] Planet With 討論區 1

由 水上悟志擔任原作、劇本統籌的原創機器人動畫《Planet With（プラネット・ウィズ）》，官方於今日正式宣布將於夏季開播的消息，並同步公開了概念宣傳影片。

水上悟志為日本漫畫家，著有《魂環》、《戰國妖狐》等作品。這部《Planet With》企劃至今大約 4 年時間，而作者本人也為了這部作品繪製了 1000 多頁的分鏡稿。除了動畫企劃外，連載漫畫也將由水上悟志親自繪製，於 4 月 28 日起發售的「YOUNG KING OURs」展開連載。

《Planet With》預定將會由 鈴木洋平負責執導、J.C.STAFF 負責動畫製作，阿部敦、原田彩楓、井澤詩織等人參與配音演出，目前動畫預定將於 2018 年夏季開播。

「我是想要讓我成為同伴之人的同伴。僅此而已！」 失去了過去的記憶，平穩地生活著的高中生·黑井宗矢。 某天，他的城市突然遭到神秘的巨大兵器「星雲兵器」的襲擊。 宗矢與長得像貓的「老師」和哥特蘿莉銀子一起被捲入戰鬥當中， 但——沒想到對手竟然是保護城市的7位英雄！ 隱藏在宗矢記憶中的戰鬥理由究竟是？

成套野都係貓

而家見到原創機人片都驚

推牙

水上悟志唔會有伏

睇左一集，感覺還好。但機設有點....

pv見到有香港

水上悟志老師

希望呢套推熱佢，推到有日魂環動畫化

睇黎呢套都好冷門

彩蛋有驚喜

睇完第一集幾多迷團

希望唔會爛

d碎片係賢者之石咁,用死人整架 ?

正

睇左漫畫都唔知主角做咩野

機械人

不如直接老實d動畫化魂環好過

第一集已經覺得好睇過darling

好似有d期待性
但第一集完全唔知發生咩事
除左最後一幕好似睇左集cult片咁

老老實實 D機設幾核突

好似韓國個咩千文字feel

暫時睇落都OK

e個年頭臨尾反cup太勁
有個普通end都叫神作

係咪得我一個睇完第一集覺得幾好睇

鳩估：
主角係來自另一個世界/星球概人
佢嘅故鄉比地球人毁滅左
其中OP裏面個大隻佬係主謀者之一
大隻佬奪取左佢故鄉嘅資源之後返地球用黎研發左新科技，整咗果七套超級英雄衫。
總研言之主角就係要復仇，攞返果七套英雄衫嘅能量去重建故鄉。

水上悟志 點都睇下支持下

未睇到結局都唔夠膽吹奏

男主臨尾突然有記憶話要反攻個下吸引我想繼續睇
加上係水上作品
劇情應該會有驚喜
暫時覺得機設77地之外
其他都唔錯

Darling

記憶中對上兩次機戰炸香港係創聖同全金
呢部質量同劇情睇落吾差，值得一吹

質量
吾

哩個角色邊個來

勁

惑星公主蜥蜴騎士

好耐之前睇過漫畫，已經唔記得咩樣

佢張枱好似仲有另一個figure，不過冇特寫唔知係咪都係彩蛋

部野咁似洛克人exe隻boss

啲作畫幾靚，唔錯

係，蜥蝪騎士入面個精靈アニマ

係機設差啲

推水上悟志

卡多

男主隻超威藍貓

水上悟志啲作品，分分鐘唔係彩蛋咁簡單，又係唔知邊度將唔同作品連埋一齊

個節奏同同步漫畫一樣

慢熱嘅水上悟志作品唔會頂到啲人三集棄番睇法

三大神作都係中後期先神，動畫都唔知要幾集

出咗第二集
設定真係有啲多

做乜咁少人講

機設嚇走人？

明明魂環係兩登神作漫畫

可惜bilibili冇版權，冇彈幕睇，
第二集啲梗其實幾搞笑

機設好似係參考日本出土文物

而家機人番係咪淨係識得玩人類進化呢條橋

講地外文明就好易扯去物種進化到

好睇

第二個figure今集終於有特寫

仆街發夢都食唔到雞槌

本來以為今集個女仔豎晒flag
點知原來係學長

諗起蜥蜴騎士頭幾集未係好知做緊咩嗰陣，東雲就無端端死咗

正主出場

睇到r r地頭

睇左三集都唔知做緊乜
地球嗰班又唔似壞人
同埋屋企入面D分鏡好似好多暗示咁

望唔透

吓,你幾時覺得地球班人係壞,
得個局長係奸奸地咋嘛

所以咪話唔知做緊乜
主角一見到佢地就鳩叫鳩衝
除左好似俾人滅族之外,睇唔到有咩矛盾點

個劇情似係地球人果班除左局長同個阿伯之外
其餘都唔知頭唔知路，純粹俾局長叫佢地打外星人

暫時覺得最奇怪係
第一集講復仇
第二集隻字不提復仇講人類進化之類
第三集又冇乜提上一集嘅設定(中間夢境都唔知算唔算)，跳番去講復仇

由第一,二集講班5色戰隊打贏星雲武器就知佢地只係爛頭卒

紅戰士正氣到

我覺得報仇同進化無衝突，佢只係唔同集數講唔同人嘅目的，男主想報仇，貓想進化，兩個有共同敵人龍先咁嘅組合一齊合作行動

係冇衝突，但睇落感覺好怪
第一集尾爆左復仇呢個男主角行動目的出嚟，第二集期望佢講但突然收起唔講
第二集再爆一堆設定又會期望下佢下集會接住個設定講落去，第三集又好似冇左回事咁

開始勢力變化
仲會好似555變怪獸

水上d 作品唔會爛

但次次都超慢熱

惑星公主果本初期悶撚到

戰國妖狐一開始仲悶

仲以為學長會死，點知話佢訓咗
同埋熊代唔知會唔會醒

睇睇下虎居成個戰國妖孤真介樣，分分鐘遲下係最勁嗰個

其實神作魂環睇第一次過去都完全唔知做緊咩

所以要比啲耐性，希望遲下有爆點可以吸引多啲人

今季其他番太強

pixiv無人畫planet with圖已經知出事

嘩第4集高汁到癲

進度黎講算快,咁快反面

但其實太快又帶唔出水上悟志老師啲細膩描寫

即係而家是但一個角色攞便當都唔會有感覺

好矛盾

漫畫同動畫節奏2回事
動畫頭3集完全唔知做咩已經趕走唔少人
而且今集都表明左動畫用夢境方式表現角色描寫嘅用意
我覺得算有心機

依套野都真係無咩人留意

局長係咪主角夢入面隻狗
我見背後個黑影秘書幅眼鏡match

Btw今季睇咗10套
呢套啲音效好掂

我覺得第2集開始已經解釋緊世界觀
唔會完全唔知做緊咩咁
劇情都算有趣
我覺得幾好睇

超快

我又覺得幾好睇喎，係咪我有問題 ?

利申:四天王大部分都有睇

分分鐘係黑馬

節奏我覺得都ok，第五集都打咗個七個戰士大半人。

而且佢後面仲有好多嘢要交代，例如個所長身世 主角同佢個星球啲嘢，仲有要留時間打鬥，如果節奏太慢就會步darling後塵

超越唔到魂環

水上始終都係擺脫唔到前期慢熱又悶既特性

但我相信呢套野後面會有超展開

隻狗好得意
不過感覺都唔係最終敵人

暫時planet with都響SF作品個框裡面
好難同魂環比
除非有超展開

係咪已經追過左漫畫

生肉唔知，熟肉漫畫劇情去到動畫第三集

班長咁主動既

個阿伯同男主應該有啲關係
我估

一路都講食唔到肉

食肉唔知會點

似係成個世界食肉係好 luxury 嘅事咁

話唔定係啲好重要嘅伏線

天狼星人一食肉會變到好勁
可能遲啲唔夠打就會食

宿醉一個形態，話唔定食肉又會有新形態

諗返成套野無出現過人類以外的動物
天空無雀仔
雖然唔知係作畫問題定點

今集做到好似完咗咁
可惜啲打鬥做得好求其

個中boss咁快玩完

又玩時空轉移

即係啲龍根本仲存在，夾死咗都只係一廂情願，可能去咗其他時空

呢幕個配音

咪有雀

風格一樣,中段開始變

睇黎阿哥係真boss
但其他人真係好路人

睇完最新嗰集啲打鬥就知係作畫問題

似係想寫到每個人都有背後自己故事
惑星公主嗰句我愛你我知道咁

但飛得太快

屌你最尾打龍果度致敬螺旋王？

利申: 水上老師 fans

今集講清楚左個背景了

有念能力

公主好女仔黎㗎

今季清泉
好想快啲有得睇下集

即係公主嗰族食齋 所以男主都冇肉食

班長洗腦無效，外星人嫌疑又加大咗

好好睇喎
點解咁少人睇

眼鏡反彈咋嘛

可以點打法
用愛感化佢呀

人物關係已經亂到到底要打咩敵人都唔知
咁講條龍肯定係好人或者佢阿哥

btw 虎居真係正氣到好型棍

真係好好睇

希望魂環都可以出動畫

第6集最後好天元突破

今集講得超級快

呢套野真係好神奇
明明打鬥/機設/故事唔係話好出人意表
但係又會睇到停唔到落黎

硬係覺得今集主角醒覺得太快太突然咁

機設嚟講
我覺得主角機原型幾正
但係之後又武裝又巨大化好柒

貓樣黎講咁樣已經係盡左力
我覺得又未至於話柒嘅
加上始終係3d，咁複雜嘅線條顏色都會影響觀感

無舉手果d 人係咪感就一世

仲未食到肉

Macross attack 念力變身版

到底會食銀子先、班長先定肉先

被逼醒返面對世界仲灰

雙飛料理對決

得12集?算係咁

今集就真係致敬天元突破

佢有講返唔係全部人都醒都叫合理返啲，之後兩集圍毆龍，我估可能結局會元氣彈式集超能力能量打贏龍

第9集都係得6頁回覆
冷門到

千緒多一頁都係多半版多啲17個comment啫，搖曳行山片長一半頁數都係差唔多一半，幾consistent

感覺好微妙
擺明好多設定同橋段好似7,80年代d超級系機械人動畫
但係成個表現手法同故事節奏令到睇落有種完全唔識形容嘅感覺

真係冇咩講,好似之前d作品咁好穩定發展

以為今集大結局

我套本命shinkalion，一月播到而家連post到無添

後面班長變到成個人妻咁款 男主大個左有型有款 以為完架啦嘛

班長先廿歲出頭，但係個look好似做左四五年人妻咁

直接5年後 班長妹係唔係食得

分分鐘仔都生埋
人類同外星人嘅結晶，宇宙和平嘅希望

有冇人覺得今集打鬥唔好睇

不嬲呢套野戰鬥分鏡都麻麻

水上悟志老師作品賣心靈描寫、緣分同人性改變，雖然今套的確劇情太急唔係好睇到，但今集阿伯果度似返作者啲風格

雖然故事好快
但難得故事平穩
動畫嚟講，分鏡求其有啲可惜

屌睇到你呢句又諗起套卡多

普普通通既好睇

能幹的姐姐

屌好不安呀
個個都立哂flag咁，尤其係銀子
有預感下集會死勁多人

唔知點解覺得佢真似好撚正

btw 雖然同魂環比差得遠
但水上既作品真係唔會伏得去邊

男主同銀子有冇做過愛

兩個柔道妹好似姣左d

一定有

好撚淫

咁快就完

大學不一定是學術自由的場所，還是戀愛轉型的金鐘中途站。

本來已經雙飛feel而家後宮都好似開到噉

已經唔係性暗示咁簡單

肯肯定男主係大學同兩個柔道妹3P到天昏地暗

有冇人覺得套野其實唔好睇
唔係水上個名應該中途棄左，
有啲失望

有d悶

內容好平淡 發展就好撚快 流水線劇情冇咩特別

唔明

屌，戰國妖狐隻嘢
最上面個隻

98.8%投非常好

話好好睇又唔係
唔好睇又唔係

其實阿伯上集好型咁死咗唔係會好啲咩
而家咁話佢哽死咗，笑又唔係唔笑又唔係